［重發策略PO］私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

幫另一P牌巴打發有用po：

全面升級：暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

1）和理非遊行集會必須邀請外國領使作民權監察
如果有埋不反對通知書當然最好
記住：遊行集會避免一切不必要戰鬥（包括駡戰）同傷亡，除非對方主動出擊，否則應保持克制、減少破壞

2）呢場運動民眾之間嘅對立唔係紅黃藍，而係強弱之爭
大多數藍絲之所以反你唔係因爲你暴力/犯法，係因爲you no gun、冇合法攻擊權。因爲你贏面細、冇利益冇價值，所以反。佢哋攻擊你有錢收又唔需要付出後果，但係你地攻擊對方就需要付出沉重代價。當然亦有部分係純粹覺得你哋搞亂社會而“憤怒”。

要令藍絲180度改變立場係冇可能，但其實要收佢哋皮，唔再出離搞事，只需要將佢哋嘅“憤怒”轉化為恐懼，全面暗戰、黑色恐怖，以眼還眼。令佢哋知道唔係任打唔嬲，自然就會收聲；同時隨著運動升級、訴求得到回應，對方亦會因爲開始見到風向變、贏面減少而收皮。

和理非升級方向：真三罷（每兩周一次->每周一次->...)、超合作、做狗仔隊吊靴鬼乜都唔洗做不定位連儂牆、放映會
勇武升級方向：全面暗戰、小隊突擊戰、CCTV、閘門自由發揮
冷氣升級方向：全部開翻個twitter reddit ig fb 微博We7 剪片整圖文宣入藍絲group蒐證哨兵 每日>3個po
3）舉百家旗等同冇針對性咁放地圖炮
就好似你賣旗叫人捐錢一樣，要逐個逐個點名去問先有誠意，同比到對方壓力去做
你就咁幾十面旗撻出離，人地只會諗 ”哦，其他國家都唔做，我都唔好搞咁多野啦，萬一得我一個失去中國龐大市場，變成落後其他國家，咁咪捉蟲入屎忽！”